[車屬霉] 車路士 對 利物浦 7

slow

Slow到

樓主好撚正
[有圖] 你覺得微辣入面邊條女最正？

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

snow

Welcome Dembele

支持topic

收皮啦屌你老母

韓妹自爆都唔是第一天.....

你咁正男朋友都性冷感？
有冇人男朋友係性冷感

樓豬用左1分32秒先開到POST
番去反省下

利post得韓妹開post會咁搶口

個topic

我想識韓妹子

lin

bot黎，你禁條link睇下幾耐既

我上次個搶口POST比人屌到仆街

好cs

依到係咁保守

尋日睇車PO話我地蟷臂擋車
用呢個應該唔會有人屌

正常20s內要搞掂啦

柒典都係6秒就開到
正常人3秒都得啦

無利既元素

典狗可以囂多一個po了

Weak
係我15倍有多

最好踩到利物浦成pat屎咁就會冇人屌

Jo mud 9

我最快都7,8s

Fabrizio Romano

Liverpool are preparing the announcement of Thiago on social media

俾佢囂張埋呢個po

係我唔記得左搶

廢到

快啦

咁都比人拎出黎鞭

Brendan Rodgers: "I tried to sign Thiago for Liverpool, but could not because he wanted to sign for Bayern."

講出嚟柒

下個po 5s搞掂

希望各位準備好紙巾 應該就快高潮

你咁SLOW
仲想搶1001

Twitter 又出咗個廢 post 撚狗

Twitter唔見呢段既

你男朋友用過你電話？

Thiago ig出咗Goodbye片了

你帶頭開放咪得

全部利子都要自貼祼照

應該6點

Thiago say goodbye

要搶1001有電話,pad,pc三修是基本的

韓狗

我電話都收你皮啦
仲要3開

j 片

thiago

乜野TOPIC黎影衰我地轟迷

不嬲一部手機
三部

agger

Thiago

下次開埋部notebook四修

條撚準備

邊似你咁得閒

Danke Bayern

柒修未

紙巾已經準備好

仲未開smartTv,PS4

係時候又follow多一個球星ig

係咪終於射得出

道歉信Ready

J咩呀人地去獌呀

Fekir 2.0

啦子咁快like

一陣同david silva 一樣去左第二家

Brewster
希望係40m buy back clause
打得起（一季10-15球）嘅英人前鋒好似callum wilson 咁正常都30m +
係降班先20m 去nc

Thiago Alcantara在社群網站和拜仁慕尼黑道別！

連結：

希望神軒大方啲過兩招比thiago

gel頭

白禮頓hijack

泰狗唔夠資質啦

簽埋Dembele就perfect池了

Thiago真係去利都好
今年都係印日本仔

Thiago:我光頭洗閪學你

碎步同屌你老母閪

文員係得閒d

陣間 7 點仲有高普記者會
實好正

啦P準備出嚟屌你
你快D走我幫你頂住

教埋真傳射波上看台感謝球迷啦

似你咩周街blk人

官網番球員版衫未

一個月前follow左啦

Uk time大約幾點announce

樓主男人

想扑你

應該差唔多

收到風成日周圍留tg引狗公

陣間高普帶埋thiago出黎開prematch

6點收晒工仲未登雕
班英國佬又呃ot

...and Liverpool are preparing Thiago announcement. 🔴🌟 #LFC

如果好似費基亞咁
利子會點

Announce deny interest of Thiago

我唔撚信

唔J Thiago幾秒先
有無人知南野日本隊著幾多號? 想印作客

巴西幫又多個玩得之人

THIAGO

好似係9號

屌 睇利po睇到坐過站
你地推慢d ok？

我會自殺

Seed or Code

可以同taki爭下做廚神

我會潮撐棕獅同古積

釣左排長

狙擊個男人

9號

摩牙

Thx

咪屈

今晚係咪追飛機

Thiago準備瘋狂打J

應該到左體測完啦

welcome泰牙高

師兄冷靜啲先

車屬霉

應該體測完左啦

秦仔

fail左了
搭車去緊王者曼準備簽約

幾時先簽到mbappe

迪阿高 勾根泰勒

check到有幾多粒蛀牙

3粒 咁能多用翻古積算

泰泰泰泰泰泰 tight tight tight yeah
亞亞亞亞亞亞 亞亞亞 泰亞高

去鏝

你痴線架

數據帝 古積

Thiago 本身英文已經好好

推得咁快以為簽埋包皮

J 得啦
就尼射

Thiago應該30碎就有機會出場啦

簽左啦
兩億 分200年比

潮撐 好耐冇聽過呢個term

佢仲mon得貼過我地

屌那星 帶牙膏係咁出tweet 利就1個都未出

Journalist: "Jürgen, congratulations on the signing of Thiago. What a player you have on your hands."

Klopp: "I have no idea what you're talking about. Thiago is a great player but he is a Bayern player."

Thiago岩岩ig都say goodbye
之後體測fail就好笑

果斷去獌

唔識
點解？

古語, 牙伯先講

邊爐 早安都like 埋IG 了

thiago ig farewell 射得未

要bye bye幾多個先done到呢單deal

Breaking! Thiago has failed his medical!

張仔過到體測先神奇....

Robert Lewandowski

It was a pleasure to play with such a Magician like you⚽Top hatGracias AmigoRight-facing fistLeft-facing fist
@Thiago6
Quote Tweet

可以同軒一齊整野食了

但點解利可以俾佢未官宣就出IG

利雲是咪有落嘴頭叫佢跟廢中

Farewell咋嘛 又無話黎你利 做咩姐

咁我改一改
佢去果間球會又俾既

利差最後一塊拼圖mbappy

快啦屌

我估英國正午前官宣

佢就無可能啦

Ff下年買

利雲同廢中勁frd喎
狜就話啫

乜鳩

1個鐘8頁
廢青多撚到

掛靴姐

放工時間wow

仲有個拎鐘

喺office除褲等到收工著返

u win

鋒線利雲+mbappy

Announce就announce啦屌，twitter打兩隻字prep乜鳩？

工都收埋啦
等到有d焦慮症

仲OT緊

可以唔使可除

抵啦

仲笑得出

可以唔使可再除

應該等高普press con完一陣就announce

軒=fish& chips
泰=德式嚴謹做既森巴風意西fusion

一日幾個post
浪費網絡資源

你啲comment都係

準備做宗師後備

你真係咁愛我咩

OT仲要無錢收

利子d口水多到

準備等睇宗師手指指教佢踢波

我反你
上一位比我反個位人間消失左

利子D精多到

Kevin Palmer

Thiago flew into Manchester airport this morning and is currently undergoing his medical at Liverpool. His arrival will be announced imminently #LFC

邊位咁好彩

關鍵60分鐘

o dembele個單係咪堅

不如press con 由廢中announce埋

泰仔黎到要試下食雞胸

收到風klopp係thiago心口貼緊心電圖貼片

Klopp: everyone know I like Thiago, he will be the substitution of grujic and Jones.

唔好再講啦 就射

Thiago Thiago Thiago!

獌官宣

我寧願要沙亞
尻估紀律好啲
不過要打非洲杯

有單比利otb咁真係收貨

根據 London Evening Standard 嘅 David Lynch，利物浦將會喺記者招待會 (英國時間 12 點) 之後嘅時間，先至會宣佈泰亞高艾簡達拿加盟。

Klopp: hope he can success in Manchester United

佢都唔係第一次
唔知係咪專登

單比利幾耐無踢過波

仲要等

食完飯先啦

丹比利勁好多啦 係巴完全唔啱踢 高普係佢去多蒙特前就想買佢

假的！都是假的！

熱身賽有踢

一定啦唔係點釣狗公

對軌有咩好講啊
咪又係勝利11人
影張相就完左個記者會啦

記者會實有人問啦

一路食一路F5

如果真係簽到
會喺操練嗰時偷懶俾米拿屌到仆街

利子幾耐未試過谷住谷住j咁耐點知真係射得出
平時一係唔聲唔聲簽人/傳越耐就唔簽

等到我收工番到屋企就差唔多

係利咁多大佬
唔驚鎮唔住佢啦
疤係因為班大佬都玩姐

如果簽到泰仔但今個轉會窗放走老母點睇

傻西係咪真係好得閒，日日ig都出post講利記

杯賽字係咪一定官網買 想搶閘買Thiago但官網無曬主場

打翼大傷過幾次

不如俾個位佢返工算

問題係佢週薪太撚高

佢想黎就會減gala
呢樣你同fsg定 佢一定唔會比多人地

搖撚準備

Ching訓左幾耐
斷左貨成年啦

條撚好味 瞄撚準未

黎得就自然會減到合理既價位 人工太高fsg第一時間就唔會傾 你洗同佢驚

夠鐘

平安夜首歌?

高普笑到四萬咁口

覺得禮拜日d中場見到有Thiago加持 實唔skip中場大踢高章波博表現

Klopp: finally official

比佢同大清做大使好過敏感詞啦

James Pearce

Klopp on Thiago deal: "There's nothing really to say. It's not official until it's announced and I'm not an announcer. It looks quite promising!!!! My hands are tied pretty much. It might be useful for fans to look at LFC channels over today." #LFC

It’s not announced. Nothing announced!

David Lynch

Klopp asked if Wijnaldum's future now in doubt: "I can say if it happens [the Thiago transfer] it has no impact on anybody's future in a negative way."

高普：可以除定褲先

平時都收咁夜？

好似外星人

啱啱比泰仔含完

以為全裸

丹比利頂唔頂得順高daddy d訓練
一陣變左第2個短兒
次次想出會就傷左
唔睇好借佢

有冇片

話就話收5半
但係我通常6點幾先走
今日就要晏小小先走

頂唔順返去kmb打乒乓波

收五半咁好

借到有opt to buy真係唔差
好過sarr先 非洲杯一次無哂三個前場

佢唔係跟過高daddy 咩

快啦緊火呀

9半至5半

都講到咁如果都done deal唔到 我即刻開窗跌落去算

請人嗎

費基亞片都拍埋 又點

我想去食壽司郎 幾時會有人請?

準備cut人

住村屋一樓？

泰都未deal就j緊單比利

佢住劏房

有利子要訓街貢橙

廢中話thiago 唔代表有人要走
雖然佢不嬲信唔過

利 post 自信返晒嚟
前幾日仲係愁雲密佈咁

睇黎蘇亞雷斯都要回歸了

通常咁講即係要清人

收5
塞到返屋企7:30

9-6

搭咁耐

【高普：唔好除褲住】

高普在賽前記者會談及泰亞高：「一日未公佈，轉會還未正式成事！但事情發展看來很不錯。大家可在今天留意一下不同有關利物浦的頻道，但我只能說：一切尚未公佈。」

「假如（轉會）真的發生，將不會影響任何人在球隊中的位置。有沒有人需要因此而離開？沒有。」

即係多數今日會宣

住大埔返上環

東隧塞15分鐘
大老山塞30分鐘

唔塞車車程45分鐘

通常放工順路都去左買野
所以到正實上車係6:00

請問利物浦係咪破咗產，解散咗體檢部？

代FSG 多謝你

頭先高普回應記者話佢同林伯有牙齒印嗰度好霸氣

咁個半鐘 同我差不多

想課金都無貨

利嗰包皮係咪要走

搵佢代明奴試試都得掛

以前行10分鐘返工
同住hall差唔多

等回購啦

25m真係諗唔到原因唔放

點講？

on9先返呢d工

無睇 佢又9up咗啲咩

仲未announce

呢d工唔揸車會死

講咩，冇睇

No la 16先去多

下一簽簽Daka 好過Sarr 啦屌

welcome!

官宣左未

屌比你fake左3秒

It might be useful for fans to look at LFC channels over today."

Liverpool have made a bid for Ismaïla Sarr, we understand. £25m + add-ons. #watfordfc

屈方小道

25m無可能啦

一年得一次有人mon

買哂thiago sarr 今年唔再反FSG

今個星期唔反

我愛芬威！我愛芬威！

清閱讀障礙都幾嚴重 1隻字睇1秒

25m仲少過屈買sarr個價
流料feel

如果泰出曬千字文都空炮

似堅料wo乞衣利做得出架
人地唔accept姐
落40m bit就似流料

會比人屌自卑撚又燈

從此唔會再有球星肯去利

一個屈尾十轉左去獌

測咁撚耐

諗起Fekir

屌
FSG

要騰空位俾真包皮

少過先合理喎,佢又唔係10+10兼降左班
當然有人爭就另計

係咪第一場踢到降班咁先屈到fsg買人

飯都食飽啦

不過其實唔多想佢黎
一諗起非洲盃,季中要走三個前鋒

痾埋個屎先啦

唔撚想要Sarr

啱啱先係歐聯冠軍簽個一線球星 轉頭就bid個降班料 仲要又係非洲人

2016猁:屌簽唔到國師都唔撚想要文尼

如果簽曬等睇sarr超勁但thiago水貨

拜9又入嚟9up
唔知點解覺得thi去利好似pokemon啲聖獸睇中咗某個主人咁
然後上一任又成全佢
好好對佢

依家國師免費又唔簽國師做3叉後備都得啦

佢好似1x m去屈

Thiago Ig出post同拜仁道別了睇黎好快官宣

而家嘅國師不了

買埋Sarr同中堅 直至下個轉會都唔反FSG

你幾耐冇睇
佢而家應該廢過宗師

唔係廢左勁多咩 又肥

降班貨唔緊要 係唔平嗰吓死

可能人地啱啱睇緊2014世杯

講真30m 俾盡
佢真係唔值
係屈仔屌老虎重要過佢

sarr真係唔想要

咪簽非洲翼啦
一到非洲盃冇人踢

希望佢可以為利帶來皇朝啦

❗️In the last hours #LFC have contacted Barca to analyze the possibility of bringing Ousmane Dembélé on loan. Klopp is a huge admirer and believes he can take his attacking options a step up. One thing is certain, Barca won’t let him leave without an obligation to buy. [@SPORT]

拜好人有好報
希望你地想簽既人都簽到

其實係
唔係佢咁想黎 根本唔會促成到件事

送返短兒返去啦

八點啦大佬

新利留名

送多個德國龍門比佢地

Ching,俾d野心,要thiago+dembele先收貨

dembele我驚佢操第一節體能即刻重傷

另一半

thiago + sancho啦

Thiago + sancho +mbappe

降薪wo
佢真係要簡一定大把選擇

佢賣20+5 真係跳樓價咁濟

其實買到thiago 真係唔關fsg 事
想知呢單deal 有冇股東吹奏fsg

點睇都係otb 丹比利好過買sarr

又Sarr又Dembele又Thiago
購物成癮咩

歐聯功臣

BREAKING: Trump admin is banning Americans from downloading or maintaining the WeChat or TikTok apps.

WeChat transactions prohibited starting Monday at midnight.

Tiktok will shut down Nov. 12 if there's no deal by then.

收皮了

大撚把
話屌fsg嘅係盲反係haters

唔係 fsg 請到高普
高普又點遊說到 thiago 加盟呢？

唔係有fsg老母點會有fsg

要不是高普爸B

買左先叫購物成癮
F$G係齋吹唔做

Crystal Palace have made an approach to sign Rhian Brewster.

The 20-year-old forward will get limited opportunities to play this season and Palace want to do a permanent deal.

[
@_pauljoyce
]

講起上嚟都要多謝阿仆同阿街
唔係佢地搞到就嚟破產，又點會引到 fsg 收購呢？

仲要分期付款

除左幾日褲 仲未J得出

股東mode on

咁低要求

廢中把口一定好勁

新簡尼

咁先堅

水晶宮成日食利棄將

把口勁冇用 上面肯比錢至得 個個轉會佢都搵人傾嫁啦 真係買到有幾多 最好笑係買唔到個陣比班股東屈番轉頭話啲人唔係佢想要

辣殺利呢幾年喺降班隊執返黎嗰啲全部筍嘢黎

股東而家慶祝買人先係最撚無恥

官ig post S15對車仔入波片，下面留言全部都 thiago

吸引到頂級球員黎利
klopp真係佔好大程度
當年如果引唔到vvd
呢幾年應該都係熱血足球（冇冠）

嗰陣話係德甲第二門將喎 僅次舉手
已經證明左自己

咁耐都唔官宣應該體測肥了

春子開心了

仲未射得出

bale係london落機有片 帶牙膏無

屌早洩咗
放工貨咗件球員版

慶祝買人都算 但為左幫fsg開脫屈到啲人唔係高普想要就真係好撚無恥 唔想要當初搵人傾黎做咩

官宣未呀屌你老母

米拿法拉利

咁應該今晚凌晨兩三點再出po
入到去仲要影下相 做訪問

而家先到米活
影得寫真都10點啦

屌啫起碼十一二點

樣都見唔到 但J左先

兩三個禮拜人工都買到架

啱啱聽左一半何Wayne 條片
佢真係傻鳩股東嚟

估唔到佢個人咁低調都會揸呢啲
我軒先係榜樣

係 咁撚平

唉屌買個人都咁撚辛苦

咁即係仲未體測

等一個人 泰亞高

F12

好似體測pass左先去米活簽約同影相

「【高普：唔好除褲住】 高普在賽前記者會談及泰亞高：「一日未公佈，轉會還未正式成事！但事情發展看來很不錯。大家可在今天留意一下不同有關利物浦的頻道，但我只能說：一切尚未公佈。」 「假如（轉會）真的發生，將不會影響任何人在球隊中的位置。有沒有人需要因此而離開？沒有。」」

體測好似喺醫院做

體測部分係醫院做

Klopp: “It's tricky for me it's not announced, nothing is announced, that's all I can say!"

明明利未公佈但係拜仁尋日已經出晒post 連領隊都開埋口
好少會咁

想知再講

唔好意思 有冇泰仔人妖J片?

睇以前啲first day J片去Melwood就應該係簽約換衫做訪了

咁廢中係咁講野
就係唔講果句 但大家都知

南野果陣都係咁

又擒車啦d 利撚

枱底下面其實佢都除左褲

但我係唔講

實物都幾靚

bale 到左熱刺訓練場

online press con 淨係睇到上半身

Ziyech, Pulisic, Chilwell and Thiago Silva will all miss Chelsea's game against Liverpool on Sunday.

淩晨先射得？我驚冇咁持久

我利咪又係原班人馬

泰國人妖

Thiago’s medical passed no problems, he has now arrived at Melwood for photos and socials. - @SergiDunez #LFC

讓賽

有無人記得希臘人幾點announce?

好似2-3am

四點

淨係記得訓醒就無啦啦登刁左

屌 英國人做野咁慢

最驚美隊,
而家咁樣好似同佢地有得打下

打住飛機等

搞到我好想較鬧鐘即時J

佢個樣唔似會渣法拉利

有無人見到bale 返黎完全唔驚

得Model驚

準備官宣

大反差，平實既人揸法拉利

回塘啦 唔傷都偷笑 陣間同Kane爭波踢

無晒速度
不過仲有技術+射門
唔知摩佬想揾佢打咩位置了

陰影慘

bale過氣啦，如果獌簽到sancho就驚

星期五鬼佬做野一定唔會過六點 鳩估12點前就官宣

希臘仔係兩點
較鬧鐘打J

要豬俾熱了

攻中？拳王成日冇貨賣

ching好靚仔

摩2季係爭冠，我地今年係保前6就夠

求熱唔好咁快炒摩佬
我好鐘意睇摩佬press con 架
唔好教利就得

底果個唔係我尼

btw 我cap 圖既twitter 同ig 都係無自己野得興趣野
真係知AC 都咩都唔知

快d官宣啦，趕住印佢

摩佬講波幾好睇
CUP巴同雲爺爺吹水，教艾馬利點用奧巴都好記得

要比timo sm了

通常見到人咁講 個心係唔係嚇一嚇呢

There's no way James Pearce can call that an exclusive. Liverpool have been making contact with Bayern Munich all summer, four times a day since June, according to everyone in Germany with a sports journalism degree.

上年尾二個場，後備落黎極大威脅

好似無操

到底出kepa定光頭佬

Bale愛回家

屌卡係屋企已經瀨晒尿

車身射死利

當年爆鳩馬干真係好正

taa比佢狗咁撚

跑外線都跑贏真係好屈

熱狗上年廢到咁都唔洗散班

巴利: 屌卡

話說之前放工見到有架旅遊巴幾靚
成架車車身都係利

仲要三球都一鳩樣

一個係屋企睇電視啫

ching 我知你住邊區

訓 官宣叫我

唔捨得要你長眠

就快啦仲訓

我屌你個咀

比雨聲嘈醒

Thiago LAN!

Gareth Bale: Real Madrid forward arrives at Tottenham's training ground
By Simon Stone
BBC Sport

Steven Gerrard when asked about Gareth Bale: “I’m more excited about Thiago! The butterflies in my stomach are for him!” #awlfc [sky]

亞泰： 利狗們我來了

tackle
pass
dribble
possesion keeping

謝隊好波

準備打J

it's happening

對上一次係皇巴拜簽人係幾時？摩連迪斯？

sahin

從來無諗過我地會簽到世界級球員

英雄識英雄

快手啲搞埋丹比利啦

On injuries, Frank Lampard reports that Chilwell, Pulisic and Ziyech are not ready for Sunday's game. Werner is fit but Thiago Silva is working on his fitness so the Liverpool game comes too soon for him.
#CHELIV

平價BIG NAME ,好似好耐冇試過

沙基利

呢啲到時就神奇康復㗎啦

借都計？

大家都都係唔好太大期望

借唔計?

OFFICIAL!
Former Liverpool wonderkid Jordon Ibe is about to sign with Derby

最後一齊復出

Timo 打針都要落場射爆利喇

J. Cole

呢條友連的波都唔掂

去完國米再去篤屎先過黎

大脾露罅？

巴洛迪尼

Ibe > sterling

原來韓妹靚成咁

Thiago is a Liverpool player - he signed yesterday night. Pep Guardiola just commented: “I wasn’t trying to sign him at Man City because we have enough players in this position. I am happy that Thiago comes to England because you’ll enjoy a really good player”. 🌟 #MCFC #LFC

拉科魯尼亞轉過黎

直接鍠疤拜轉應該係摩連迪斯

再早一個就加西亞已經

覺得會係英國時間六點先官宣

教練廢

Hoever都10m

BREAKING: Wolves are set to sign Liverpool defender Ki-Jana Hoever for a fee of around £10million. (Mail)

兒子同傾竟然仲留隊

點解會無人買SON

Fsg

racist

換Coady返黎啦

how ever 都10m

幾誇張

就黎賣曬全隊D幼幼啦 屌你

睇唔到潛力 但吹到好勁

堅野.
依D 水貨都10M 賣走

幾時賣埋一代宗師

黑店利

不如賣埋76收多10m

咁突然 要改名

賣晒啲幼幼
你叫股東情何以堪

呢件4不像放到10M

Jones賣到20m

我估30M起跳

However當年吹到係Vvd 3.0

利市親生仔點會賣

koumetio

矮到

冇青訓，仲點train taa2.0

James Pearce

The #LFC sales have started. Ki-Jana Hoever on his way to Wolves.

試下有人出30m
即賣

30M賣啦.

比青訓上位唔好咩
服東

點算好
又今天的我打倒昨天的我

當年免費比左Coady你 而家只係還息咋

包皮 25m
however 10m

夠買sarr了

賣hover

利記D青訓出名水貨都咁多人搶

有無回購

好sad 明明嗰陣睇好hoever上位 76仲係nobody

班股東而家出黎問叫fsg out個啲人去晒邊
真係好on9

Hoever 換 查奧爾

冇一隻成到材
Coady都係預到伯樂先有今日

hoever都10M
FSG又贏喎

講個笑話 啲青訓仲洗上位既

我地啲幼幼場都冇得出都有英超隊要 Ward、solanke 、布包皮、hover

咁換多個返黎啦快啲 sarr

Coady走左幾轉先去堅尼米拿隊

股東：賣到10m，愛華士真係好勁
信唔信佢地咁講？

Ibe 蘇蘭基真係好撚經典

換返coady好過啦

冇料做正選又賣到好價都ok嘅

屌班股東仲點兜呀
又唔比機會幻幻 又買泰亞高

Brad smith
般矛

又有人接貨
黑店利係咪同人做枱底交易

咪係..
車仔D青訓就堅. 反而冇乜人搶

FSG一定要做到負net spend

開始有波圖feel

hoever都10m

我嫌賣得少

佢有potential

勁到上曬1隊/1隊替補啦
其他唔勁都會狂借出去

Hoever都賣到10m

簽字未？

心急人上

最癲都係Brad Smith
啱啱同般茅解埋約 26歲就去美職

見到啦
又要比青訓上又要話賣得好

仲癲撚過波圖 波圖個啲起原本土聯賽有表現
我地個啲出場機會都冇都賣到2-30m

我覺得hoever 有potential 變更勁...

啲股東話要用青訓嘛 問心呢個價直頭靚啦 又唔係特別特出 不過係股東心目中可能平左就真

般矛最慘...
食左IBE, 蘇基, Brad Smith 最後要降班

屌返佢地點解唔重視青訓囉

咁都10m
反而wilson grujic走唔到

可能有Koumetio 中堅機會/資源會投放晒落佢到

咁諗呢個moment Hoever有10m唔錯

唔等錢使留多幾年其實仲好

佢地個心態係球會做咩決定 佢地都覺得岩有原因 隨風擺

簽個thiago要犧牲幾隻幻幻 仆街Fsg

再見啦Hoever

vdb 幾時賣

痴撚線 10m

利慘啲 佢降左班冇人做接貨

借出去踢得太多比人睇到板
我地賣個啲全部都係冇得踢個堆
賣樓花咁款

叫價30m 般茅降左班冇水魚接貨

佢哋冇自由意志的
永遠都要二元對立

喂 佢都10m 咁係fsg心目中Wilson 古積呢啲要20m以上好合理啦 只係呢兩個係頂級聯賽比人驗過貨冇水魚中伏咁解啫

可能係場都無出過先陰到賣家
sell 未來

隔離獌聯個堆垃圾一個都清唔到

講真英超邊有咁多空間比你玩青訓呀 (除非你唔洗保頭四 歐聯席位)....
升到TAA 上黎已經好好了.

康家閣下

拎賣我d錢黎簽丹比利好嘛

T6加生日蛋糕筆錢嚟㗎咋

藍屍心態 跟政府立場去擺

一個踢英超下遊都入到7球 仲要homegrown
另一個踢左兩季德甲正選
點解叫價15m都冇人要

其實都係睇個球員係咪勁姐
250 Taa 綠木 科頓都升到上黎

Hoever 其實幾有潛質，狼隊呢d精到傻，唔會買錯。

Wilson 上季都有英超都有7-8球WO

賀化買果時話係荷蘭神童黎，新vvd

有速度 又識用波 打閘差極有個譜啦 仲咁後生慢慢練防守

Fsg好似想要25m 15m德甲好似有隊出過啦 唔肯賣

古積FSG 開比哈化好似2x m
係唔明點解wilson 2xm 都冇人要

最大青訓黑店

依幾年利記成績好.
以前費格遜年代. 曼聯都賣好多垃圾

講真佢除左射罰球都冇咩特出 踢英冠既後生都仲可以賣下潛力 係英超比人驗過貨大家都知你咩料 25m唔洗買佢啦

有時青年球員係咁，一唔順就打亂成個職業生涯，好似woodburn咁。荷佬上季斷斷續續有傷，祝福在狼隊打得起。

其實wilson 踢中游唔差啦 不過撞岩疫情同埋般茅降左班冇人接貨姐

咁後生黎左一陣就要走
唔知有無buy back clause

賣到Karius未

賣啦
講真青訓有幾多上位
更何況覺得佢唔會上到位

邊撚個會買
佢等完約架啦……

Wilson根本唔夠打英超，60分鐘體能，突破差，得靈光一閃的罰球/遠射，賀維往往第一個換佢，季尾都用少左。

Bale返黎佢會唔會PTSD復發

我覺得佢好過Williams 起碼防守穩陣過佢先

應該可以做kelleher sub

最撚慘好似般茅降左班都出過價
但利reject左

【BREAKING: 買完人即賣人】

Daily Mail 記者 Craig Hope 報導，利物浦已和狼隊達成協議，出售荷蘭籍守衞 Ki Jana Hoever，轉會費約 1000 萬英鎊

突然殺出個koumeixx同williams 直接影響咗hoever響利發展

對熱刺出佢啦，想用3分睇套笑片

無計
係利真係冇空間交學費

vvd已follow thiago

其實比起neco 好似佢好啲賣neco好過啦

我諗佢連後備席都唔會再有得坐 仲復咩發

不過佢呢兩季熱身賽係踢得差既 反而前季一出黎嗰時係最sharp

唔好害人啦

股東又食息

停賽前傷到返咗米活
之後都keep住傷傷哋

冇計 高普睇重攻>防
打中堅又排到第五都未必有份

FSG球迷

Thiago老婆個樣

應該adds on 多

Liverpool interested in Wolves forward Diogo Jota.

就算踢中堅 都覺得賀化會好過vdb

買左泰亞高要諗計填番條數呀

開始亂黎feel

鐘意hover多過neco

唔會啦 如無意外應該sarr 入過廢中波

vdb同philips 都賣到10m既話edwards就真係神喇

應該混淆視聽
我估有target但係另一個黎

輪到估尾數都未到VDB啦

Fb個靚女小編有印hoever

睇嚟架車成日係個一帶出沒
我係荃灣放工見到咋
我住就住大西北

大隻佬

grujic同wilson快快手搵人接埋佢啦
定沙短走wilson elliot打替補

諗多左

其實我覺得賀化賣到10M 幾好

5m俾盡

我覺得養佢好過養neco 中堅就難啲唔夠高vdb先天條件好過佢

Hoever+錢換Jota都唔差

Philips就算吧啦23歲德乙料 又頓又慢 有人接貨都唔理價錢即放啦

jota會唔會係part of hoever deal

迪亞高祖達做費明奴後備唔差呀
都冇後備中鋒 唔通靠奧歷治咩

Paul Joyce source 應該堅喎

英超未出過都賣到10m 唔差啦

Paul Joyce報jota 喉舌

係都我地先 決賽先嚟睇你發瘟

講真賣賀化呢招高，10m算多錢，如果有埋buy back，踢得普通咪當賺錢，踢得好當洗少少錢刷經驗，過2季又可以自己用返

Neto

原來短兒踢過拜，入球唔算少，佢又唔係前鋒

jota d finishing 係on 9級我成日睇狼隊
你唔俾佢射波其實佢幾好波既

買到好j過sarr

喺狼隊好似踢左翼？
踢得幾好 但係又podence又fabio搞到佢無位

podence勁過佢我覺得

Hoever 都賣到10mMichael edwards係咪有對家裸照
加錢換coady回家

Jota真係分分鐘deal得成 利多數呢啲唔聲唔聲嘅轉會都好快官酸

驚咪set buy back

Hoever加10m換

Raul Gimenez

唔聲唔聲又吹件jota

jota傳得好突然

Jimenez

佢勁過sarr 不過應該好貴

現年23歲嘅迪亞高祖達表示：「首先要講嘅係，我要着18號波衫，不過波基斯費南迪斯啱啱已經拎咗件18號，所有已經有個好大問題！講笑咋！不過能夠同曼聯呢種級數球會扯上關係，我都覺得好榮幸。」講到有冇機會轉會，迪亞高祖達就大耍太極：「睇到依家個疫情咁嚴重，轉會呢啲事情已經唔再重要。」

我哋留左屌摩件波衫俾佢

點解呢兩日忽然咁多news
明明由7月開始一致唱啖今個轉會窗

Henry俾人屌醒咗

傻西尖美利斯先勁

last cake

全靠個蛋糕

亨利生日比人屌

Been told that the price would be higher than £10m including add-ons. - JP

日本仔幾多號

俾個last cake嚇親

唔知古天奴有冇份遊說泰仔過嚟
佢之前好似喺巴西隊都好似有份遊說艾利臣過嚟

驚自己今年真係食last cake

魯爾先岩

臨閂窗先洗錢，股東就會奶到雪雪聲

賣左個生日蛋糕換返黎

Jota?????

但季前賽打得好差
右閘有nico, 中堅又跑出個古美素

好似係明奴叫ab黎

仲要higher

噢，係喎自膠

屌啦
明奴日日喺艾利臣隔嚟唸經咋

尋晚聯賽盃後備都冇

好似由Henry俾人串食最後一個蛋糕開始
啲轉會就全面加速咁

實有俾下意見啦 兩個咁fd 正路泰都會問下古響利市既生活係點

hoever加錢換到jota我覺得係good deal wo
jota即食仲要國腳

2x m踢左翼後備都唔差既

咁多news搞乜
係咪簽唔到thiago

Jota好呀 雙槍將 過黎同taa打fifa啦

一定唔夠werner同dembele 好j
但係做後備都好過力子

今朝有吹過狼隊要一百分
我哋要Jota

過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利過黎利

好嘢嚟，雙槍將

支持1換1

Jota 好似打fifa好勁 贏過TAA

交換
完美

英超球員fifa冠軍嚟

neto就唔好了 記得條柒頭對利入咗球炸糊 個慶祝樣串柒柒咁

點都好過sarr

jota仲實際過sarr

好驚變列斯

Fifa 贏唔到佢買佢

我都記得
btw巴打要改名了

力子係踢左幾年都配合唔到 落親場都自己單機咁玩 睇到嘔血

fsg 破產未

突然又jota dembele

話時話狼隊最新件作客同利主場有咩分別

發覺利po好癲
未官宣都最少一日一po
追po追得好辛苦

fsg又撚連登利迷

（狼隊）

無限中場

人地葡萄牙theme

Hover最尷尬係高度 得183
中堅唔夠高 打閘又用波麻麻
又唔係A.Davies個d翼變閘
同埋熱身賽上腦都慘 但hover我睇好成材留到係頂級聯賽

官宣埋就可以一日兩個po

買到jota 一年唔屌fsg

Neil Jones都報埋Jota

Liverpool keen on signing Wolves forward Diogo Jota, who was left out of their squad for the Carabao Cup last night.

Hoever deal being conducted separately, but one to watch, for sure. And a very good player, too.

sarr jota咪同lewis 西米情況一樣
如果jota 20m樓下同sarr比一定揀jota

FSG又贏

狼隊踢 3 中堅應該好啱佢

Jota勁喎
最記得佢打fifa好勁

jota 20m

咁想要odem多d

Diogo Jota "top of the list" as things stand[@ptgorst]

又多gay 圖
又多 av 圖
又 屌政府
梗係易推po

高普應該同FSG講點都要簽件前線後備
jota的確係幾岩feel

今個轉會窗 kostas + thiago + jota 都算係咁
簽多個中堅就完美
唯一遺憾就係 timo werner

轉頭順手傾埋jota

股東們顫抖吧！我利準備變列斯聯

odem我驚操練已經會不斷傷

Jota 20m難d下話😂
傳得jota姐係wilson走得

佢地fd？

D傷病歷史有D得人驚

Jota 頂哂三個位？

信sarr多D
jota驚接唔到班

買Jota係咪代表力子短人會是但走一個

唔係掛
順手清埋賀化喎

Sarr得個跑字 啲技術粗到
Jota岩用啲
好似係

其他隊都係左翼多過右翼，因為逆足
反而利就係差左翼

thiago係咪衰撚咗喇
屌你老母成朝都未官宣
而家仲要搵喉舌放風買人

覺得佢係衰hea底
技術其實勁 又夠快

佢道別左姐
可能去獌呢

Jota Minamino Shaq

Brewster一定賣啦
分分鐘Origi都走得

連Hoever都10m
仲有Grujic Wilson
最後net spend應該都係負數

Timo其實應該非洲盃落空個下就唔會黎
車佢必然正選 利你真係要踢到150-200%先有正選
Front three根本係最適合踢高普足球

可以打晒前面三個位
似係佢了

當後備用頂力子就好fit 前邊三個接班既下年一定走一個 到時能不能該有錢買個好啲

一日唔登刁 利撚都會擔驚受怕

佢加南野 搞點

仲shaq
出張仔打翼都唔會用佢啦

lock down好似大爆發黎喎

呢件係買得過

Net spend 負唔負數 唔緊要
佢負數 簽到big name我又冇所謂
咁當然有油王 就最撚好
起碼佢肯賣瘀血再簽人先

但shaq應該冇可能走到
利 hover都賣到10m 佢起馬value 30
邊有人用30m買佢

收皮啦股東
你話唔洗買人架喎
諗住bin要買人嘅人
Logic failed

買dembele不如買sancho

係咪都走得

佢唔傷肯定仲有大把貨 但買斷價應該唔會平 大佬巴用左億幾買佢

官宣

official

下午唔係話借咋咩
買嘅FSG走頭啦

最後係懷念懦夫精華集

有人出價 一早賣咗
連練波都唔影佢

無名既喂

附帶購買條款啦一定

However 有冇回購 10m真係幾好 人地得18歲仲有得高 高多5-6cm都高打中堅啦 唔好咁harsh

包皮20m Wilson 20m 古積20m

仲有力子又20m 呢到都80m啦

意思係賣左

Welcome who

懦夫is back

做乜著左懦夫件波衫

屌你老尾快手少少得唔得

老虎回家

Wilson 20m 古積20m 力子20m
li 3個唔似賣得出住

lovren special

屌利官宣到咁 名都唔出

Let’s gooooo

個幾下哨thiago黎

Thiago 官宣了

done deal!!!!!!!!!!!!!

得5秒

搞撚掂!!!!!!!!!!!!!!!!

ThiagoFriday

我泰

有半分鐘喎

射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了射了

利終於簽到豪門正選返嚟了done deal

Next one Jota

Thiago!!!

阿高

welcome thiago

thiagofriday!!!!!!!!!!!!!!!

J撚左

借完冇買斷fsg都唔肯啦 幫你出糧練兵咩
我係估借完個買斷價都唔會平 應該唔係fag負擔到既價黎

亞泰

我好興奮呀 我好興奮呀

力子其實臨尾拎黎9斬幾好
佢成隊射術最好

加速

岩岩沖完涼就官酸

thiagooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

上面啫
而家睇到

今個轉會窗連Traore都簽到既話 唔會再反Fsg

welcome 懦夫

懦夫個6號

射左

亞泰區總經理

最快幾時可以上場？

好撚開心

終於射得出

要課金了

多謝傳奇中堅老虎讓件6號出黎

可以除褲

你想利變列斯聯？再買就破產架喇

儲左成個月嘅精

對車出得未
中場點排好呢

Next week Carabo Cup

好興奮

鳴呀

草左幾個月既精

射到成部腦都係

射了

終於射得出啦

thiago靚仔過軒

Jota踢左
點會adama

#ThiagoFriday

我泰 睇相都想喊

你就想

要買波衫了

下星期中
對車果場可以睇波

終於有j打

Thiagoalllllllllll

屌你老母一地都係

world class player

終於官宣
啲攝影師手腳快少少啦
仲慢過香港婚宴啲朝拍晚播

單deal有消息到done有冇24個鐘？

唯有買件今季主場印

有

幾靚仔

官網有得select了

亞高可以現場睇利比車大炒

30個鐘都黎

中伏了

終於射得

決定主場印軒 第二作客印佢

He added: “I was never a fan of many clubs, I was just a fan of football. But I was surprised with the people here, how they live football and it was really a shock for me.”

無講大話 幾好

架機終於降落

fan of Klopp

“I am excited not just to wait to play here, but also to train with my teammates, to get to know the coach and what he wants, how the team plays,” said the Reds’ new No.6.

“I want to help the guys if I can help them to be even better than they are, and I can be better than I am. It would be so nice and I hope for that.”

你聽日仲要返工

I love you Henry

咩childhood dream啲大話

咩叫有消息
7月已經有消息

年年都有蛋糕食

J完就訓

買埋Jota唔反fsg了

要射喇

Thiago: "I must adapt to the team as fast as I can in the situation and the context that we are living right now. I will help the team in a defensive and offensive [way] and also in a mental aspect." #awlfc [lfc]

簽埋sarr就搞掂

正確黎講踢歐聯決賽前已經有消息

歐聯決賽前已經話傾好personal terms

我好興奮呀 我好興奮呀 我好興奮呀 我好興奮呀

唔反一個月咁大把

【賣完人又買人】

That escalated quickly...又傳而家利物浦頭號目標係狼隊 Diego Jota（頭兩場已無故缺陣......）

Welcome Thiago

如果今季有盃落袋，就要畀塊獎牌畀嗰位利迷

He added: “I must adapt to the team as fast as I can in the situation and the context that we are living right now.

“Everything is more compact and we started a little bit later, but still it is football and I think we have to mix all the big things up, all the good things we have. I will help the team in a defensive and offensive [way] and also in a mental aspect.

“[The fans] are not more excited than I am, for sure not! It is not about saying words, it is about doing the things. I will give my heart on the field to my teammates, the club and also to the fans.”

hoever 加錢換到jota 一世迷愛華士

FSG 就算吧啦

返六日真係好撚慘

Welcome Thiago and Jota

靚鵰喎
買埋真心要課金買波衫

型到

聽日仲要直落開夜

比車大炒40比0都無問題了

射啦射啦~~~啊~~~~

goodbye hoever

THIAAAAGO!

股東究竟應該開心定唔開心

I was lucky enough to interview Thiago Alcantara earlier today - and he revealed his first ever visit to Anfield was actually way back in December 1998...

見你簽左牙膏 比john henry食埋下年個蛋糕啦大家 好無呀?

1001

Welcome Jota

就係要呢啲

thiago Jota

撻q

Jürgen Klopp: "A player like Thiago – settled that much at Bayern – is usually out of reach for pretty much everybody. He decided for us and that’s a compliment. He knows what kind of machine we can be and he wanted to be part of that."

花名叫咩好

簽狼果隻仲實際

牙膏

Kai

準備一街都係thiago波衫

抵到

股東: Who needs Thiago?

利po水浸啦

就係想印哩件

對上一次咁開心已經係vvd個陣

精浸

中左肺炎姐
我利會買咁多人？

Jurgen Klopp on Thiago: "If they [#lfc fans] watch LFCTV this afternoon, he will train!" #awlfc [lfc]

賣廣告

買埋Jota今年真係收貨

買咁撚多點用得晒呀

家下邊度買波衫抵？

LIV fan:last cake
享利： shut up and take my money

話咗古囝實有幫口

Jurgen Klopp on Thiago: "I’m really happy that it finally worked out and we could just do it. It’s very exceptional. I’m really happy to bring this wonderful person in to the squad, which is just good for football reasons – but for all the other reasons as well." #awlfc [lfc]

幾耐未試過喺其他豪門簽巔峰期一線球星

AB果陣都好開心

狜

啲廁紙就黎唔夠抹啲精

最好買多隻中堅啦

股東又話唔使買人，依家隨時左1巴右1巴咁打爆塊面

1001?

回家吧